有冇人覺得 Ming仔 依個post間接串7大J

【Ming仔平台正面對嚴重人口老化問題】
「13-17」一直係香港youtuber最大觀眾層
呢幾年我既觀眾竟然完全脫離左
連「35-44」都跑贏埋呢一大大層觀眾群...
即係話睇得我既你地，年紀應該有番咁上下
亦都代表... 我喪失左主流呀😱

佢謙虛～

Ming仔好過果條乜J九條街啦

做咩呢排多左ming jai 打手

呢條冇人識既廢柴同大j比仲爭好遠

公道d講句，佢拍既旅遊片係高質

睇新聞之前同舊公司合約出問題
可能呢排轉左新公司 係要谷下架la
忍讓下la 之前d打手仲狼過華秀隻狗 一俾人質疑就圍屌